Claro vide ejercicio
====================


Inicio
--------------------

Requisitos:
+ npm
+ react
+ git

$ git clone <repo>
$ cd <repo>
$ npm install
$ npm start

una vez ejecutado npm start podmos visualizar el sitio desde un servidor node en nuestro navegador